★點解用iphone齋坐XX Coffee會俾人趕，用Mac Book就唔會？

大家都係上Lihkg，大畫面著數d

xx?

貓狗

咪就係印証咗用得iPhone既大多數都係窮撚囉,
入到去見佢成個字郁都唔郁又唔order嘢就已經肯定係混吉

相反用得notebook(唔係咁死話一定係MacBook既)就多數係
商務客/高消費人士,就算著得幾casual都好點都似會有幫襯,咁又點同呢

講講下Macbook又衝出黎
notebook又痴身痴世

而家喺度討論緊既係商戶既服務態度,
就係有窮撚idog死出嚟周街吠,你地真係有幫襯人地回咁對你地?

而家喺度討論緊既係商戶既服務態度,
就係有窮撚idog死出嚟周街吠,你地真係有幫襯人地會咁對你地?